求賜教～居英權

各位巴絲想問下，如果老豆之前有居英權(但過左期好耐），我回歸前出世的，會唔會有居英權？
如有，有咩渠道申請or 知多D詳情？？？因為我見Google 果D都冇乜有用資料

大大力感謝！！！！！！！

自推

居英權會過期?

我老豆係咁同我講

你老豆係申請人咪有囉
佢係otherwise than by descent
你就有本by descent
利申 同你一樣

想拎英國citizenship

同路人，你搞左未

你老豆係on9仔黎
樓主你係咪因此用左廿年火車頭

用左廿年BC啦

去BNO post問
Procedure大同小異

我認佢系
當年佢話太煩，叫我以後大個自己搞
而家唔知點算！！！！😭😭😭😭😭救我

居英權會過期？你老豆係咪bc？

你老豆係居英權計劃既BC定係佢本身拎左英國藉

居英權個隻要求Holder要係英國住夠幾年先可以畀下一代
如果佢老豆係holder要佢唔係就RIP

bno就會過期 居英權除非放棄國藉如果唔係唔會過期 但有bno唔等如有居英權

咁居英權仔女有冇份？

點會
居英權BC 可以直接傳一代
有cert of registration 就應該申請到first passport

我講得唔清楚 90年個個計劃係如果無係97年前登記仔女做BC holder既話
該名子女不可以擁有居英權 除非HOLDER要係英國生活3定5年先可以將居英權變成正式BC傳畀下一代